覺唔覺依家啲人乜野都負皮

係又負皮唔係又負皮 屌你老母

你地唔好咁痴線得唔得

覺唔覺依家啲人乜野都出post
係又出post唔係又出post 屌你老母
你唔好咁痴線得唔得

屌你 無野做嘛

你收一收皮唔好成日以為自己出 d post 好好笑咪得囉
開埋 d 無討論價值嘅 post 嘥時間㩒負皮已經益左你
on9 當有趣 最憎 d 唔好笑嘅低能膠 post

但係我好悶